幫完朋友做功課之後俾佢鬧

佢話錯咗一分
我真係賤過地底泥

係咪應該report佢
玩大啲

屌佢老尾絕交算

絶交請

男朋友

抵鬧

單身好耐

鬧你老母啦
冚家剷
希望你全科零分

個處去左邊

M巾墊住之後dum咗

M巾都可以破處

好彩讀完書